\chapter{DISKUSI}
\section{Diskusi}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Implementasi metode \textit{Apriori, FP-Tree \& Milkrun Distribustion Logistic} ini dibangun berbasis \textit{website}, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan untuk menyelesaikan berbagai macam perencanaan distribusi barang.
\item Perancangan aplikasi dengan implementasi metode \textit{Apriori, FP-Tree \& Milkrun Distribustion Logistic} ini masih memiliki kekurangan sehingga di harapkan penulis selanjutnya dapat mengembangkan sistem ini dan dapat menuntaskanya sehingga penelitian ini dapat benar-benar diaplikasikan kepada perusahaan yang bergerak pada bidang logistik. 
\end{enumerate}